請問notebook駁外置MON可輸出幾多解像度?

最右邊個部
NVIDIA® GeForce® MX150 含 4GB GDDR5 顯示卡記憶體
佢notebook個MON得1080P
外置既話可以輸出幾多
唔好意思,我係電腦白痴,唔識,四圍GOOGLE緊

144p

外資mon最高幾多就係幾多

THX巴打, 咁我駁個4K MON睇UTUBE既4K片係咪順?

係咪會RUN得好順?

你部notebook 頂到咪順
正常都可以既,,, 陳年NOTEBOO大就難講

就咁播4k 應該冇問題掛

自膠.. 冇睇到你POST左SPEC

第8代 Intel® Core™ i7-8550U 處理器 (8MB 快取記憶體, 最高至 4.0 GHz)
第8代 Intel® Core™ i7-8550U 處理器 (8MB 快取記憶體, 最高至 4.0 GHz)
Windows 10 家用版
Windows 10 家用版
8GB 記憶體
8GB 記憶體
1TB 硬碟 + 128GB 固態硬碟
1TB 硬碟 + 128GB 固態硬碟

HK$500現金折扣
只需加HK$299即可升級到Win10 專業標準版 64位元繁體中文香港 MUI ！
加HK$999即得Microsoft® Office 家庭學生版 2016
加HK$1199即得Microsoft® Office 家用與商用版2016
折扣HK$500 起
網上折後價HK$9,499 起
E-Value 代碼: 15AMLK-D1740
放入購物車
比較選取的項目
第8代 Intel® Core™ i7-8550U 處理器 (8MB 快取記憶體, 最高至 4.0 GHz)
Windows 10 家用版 (64位元) 英文, 簡體中文, 繁體中文
升級配置
8GB, DDR4, 2400MHz; 最高至 16GB (額外記憶體獨立出售)
雙硬碟含 128GB 固態碟 + 1TB 5400 rpm 硬碟
NVIDIA® GeForce® MX150 含 4GB GDDR5 顯示卡記憶體
Microsoft® Office 30 天試用版
升級配置
15.6吋 FHD (1920 x 1080) IPS Truelife LED 背光顯示器
英文 背光鍵盤
LCD 非觸控屏幕液晶外殼 - 銀灰色
升級配置
無光碟機
802.11ac + 藍牙 4.1, 雙頻 2.4 & 5 GHz, 2x2
42瓦時, 3芯電池 (整合式)
1年 Premium Support:到府服務含意外損壞
升級配置
選擇
升級配置
McAfee® 多設備安全 15 個月訂閱
升級配置
選擇
升級配置
1 個 HDMITM 1.4a
1 個 USB 3.0
1 個 USB 3.0 (具備 PowerShare 功能)
1 個 USB 2.0
1 個 Noble 電腦鎖插槽

媒體讀卡機
1 張 SD 卡 (SD、SDHC、SDXC)
19.5 公釐 x 358.16 公釐 x 246.95 公釐 / 0.77” x 14.10” x 9.72”
重量：1 .91 公斤 (4.20 磅)
標準寬螢幕 HD (720p) 含數位麥克風
2 個調校式喇叭，搭載 Waves MaxxAudio® Pro 技術
1 個組合式耳機/麥克風插孔
電池
42 瓦時 3 芯方形電池 (整合式)

AC 整流器
45 瓦 AC 整流器 (配備標準顯示卡)
65 瓦 AC 整流器 (配備獨立顯示卡選項)
產品安全、EMC 與環保資料表 (英語)
Dell 法規遵循首頁 (英語)
Dell 與環境
NCC 資訊
折扣HK$500 起
網上折後價HK$9,499 起
E-Value 代碼: 15AMLK-D1740

即係可以好順咁睇4k utube?

駁落去試吓咪知

.....notebook同mon都未買 冇得試

可以 但得30fps 個人認為屌唔過 唔夠順

下 個mon有60fps但輸出得30fps....?
個sale冇同我講 好彩上黎問下

sales

utube既4k一般係幾多fps
好似60fps會寫明
可能冇寫個d只得30?

係

咁冇問題啦 我就算睇片都只會睇utube 平時只文書
4k fps30 岩我架啦

30fps講緊條片 4K 好少source有4K 60fps
真實影片 around 30 fps已經夠順，因為有動態模糊，60fps 只會更順但差別唔會大，電視電影播緊都係 24fps 到 30fps 到咋

上邊巴打幅相講最盡得30fps

輸出

HDMI 1.4 2009年標準
依家都己經出到HDMI 2.1 支援 8K + HDR啦

我部notebook得1 個 HDMITM 1.4a